講撚左你班黑警唔好與民為敵

3萬隻野想同香港幾百萬人為敵
係咪癌上腦啊
你地仲想係香港生活

推